★又有勵志故事：90後斥資700萬元購入一個2房單位

年僅27歲的陳先生首次置業，現居港島，認為項目潛力好且價錢合理，有家人幫手畀首期下，加上自己讀大學時已有儲蓄習慣，故斥資700餘萬元購入一個2房單位，預算做6成按揭計劃、4成首期。

睇到厭，所以冇reply?

大學儲十幾蚊？

正常 27歲十幾萬係正常大學生水平

十幾萬都供得到？

文中話比四成首期 月入四萬即可

篇野冇講佢有幾錢積蓄，可能$1

好勵志

做IT，俾夠五皮你/月，返一年後就即棄，之後長期失業，過埋34歲，全滅

IT先易搵錢

到時佢屋企人就會出手幫佢full pay
無得輸

你講野一時一樣，搵鬼信